請問有冇人知泰國四面佛附近有得買手捲煙紙？

行完街番到房得番包煙絲冇曬啲paper
都唔知執房果件係咪弱智
想問下巴絲知唔知四面佛附近有得買？
無言感激

推

問酒店職員
叫佢地幫你check

報紙